
Мне кажется что мы так высоко сейчас...
Посмотри на небо, оно такое яркое... м?
И наш Метамфетамир, они не порушат...
Милый, не томи, вдохни и поглубже...
Средь землян, нам нет места...
Знаешь, хоть мы и знакомы не долго
Энигма польётся с колонок не громко
Мы вдвоём под одеялом, шепот, дышим
На меня с тобою повлияло что-то свыше
Да, может мы худеем серьезно
Но без этого мы не летели бы к звёздам
Выпуская дым, и вдыхая пыль
Мы хотели завязать, но я случайно заказал
Все наши друзья, нас обсуждают за глаза
Всё равно ведь все не отвечают за базар
Наше будущее под капельницей
Не оплатят ведь нам, мамочка и папик, лицей
Ведь мы из тех кому пить поздновато Боржоми
Хоть знакомы мы походу всего с Октября
Я вообще так не любил, никого, как тебя
Они думают умрём мы, их клинит на смерти
Мне плевать, у меня твоё имя на сердце!
Серьезно... ты лучшая самая
Слёзы... течёт тушь по глазам твоим
Не смотри на дур этих, ты честно, красивее!
Они дети масс-медии и жертвы насилия!
Не плачь! Мы вдвоём, порошок с нами
Не плачь! Мы вдохнём, хорошо станет
мне громко скажи: "Не отпущу, не предам!
Темнеет... мы стоим на балконе
Под аккомпанемент нашего гимна на фоне!
Это я тебе, любимая, мотив написал
Мы уснём с тобой вместе, улетим в небеса...
И наш Метамфетамир, они не порушат...
Милый, не томи, вдохни и поглубже...
Средь землян, нам нет места...
Где я? Где? Плохо, прохладно
Я помню всё точно, мы в небе
Но тебя рядом нету, лишь дым, и пепел
Что это прилепили на венах?
С метом мы вчера переборщили, наверное
Ладно, хватит, всё подремали
Просыпайся, пацан, но всё так реально!
Может нас замели, может кто-то мне скажет!?
«Что происходит, а? Доктор, мне страшно!
Где моя милая?» — «Ждёт на входе.»
«Нет, вы не реальны!» — Прёт наркотик.
Я был тут один? Поклялись, как же!
Вы шутите? Милая, появись счас же!
Я типо тут всё выдумал, и видно сразу, а
что это не прикол, а и не игры разума!
Эй, вы, медсестры в халатах!
Я не дам вам закопать, все наши грёзы, лопатой!
Вы кто? и зачем? и о чём вы вообще?
Я отправлю вас тут всех, за её слезы, на плаху!
Лучше другим тут морочьте головы!
Вон отошли все прочь с уколами!
Закончится так всё, поверьте летально
Я клянусь, что мы вместе летали!
Вы все ли виновны? Вы не причём тут!
Я знаю о чём я, вы все тут никчёмны!
Жизнью моею свели вы здесь счёты!
Она была здесь, идите все к чёрту!
Давайте мне руки свяжите рубашкой!
Куда вы меня тащите, прошу, куда!?
Дайте ему уже дозу, я смотреть на это не могу...
она опять ему мерещится, уже 3 год, сколько можно?
Родная, я верю, я здесь, я рядом, всё хорошо, мы всегда будем вместе, я люблю тебя, слышишь?
